一人一個辦公室最西同事

1. 大大聲指桑罵槐既八婆

所以野都左手黎右手去
乜鳩都唔做 乜都話唔知唔識唔關佢事
日日周圍行黎行去扮忙

呢單野唔係我跟開

每分每秒都話自己好x忙
忙就咪講咁多嘢啦

有個老屎忽
經驗係多，都做到野既
但成日覺得自己好勁，當埋自己係management
然後例如話佢近排好忙
叫你比某啲嘢佢幫手做吓
你比佢做啦佢就會屌你話喂你呢啲唔係咁做㗎喎
然後求其up啲嘢就掉返比你做
成日話自己好忙但係準時返放工
又成日係個位到訓教
同佢合作仲大鑊
試過你做完嘢比佢改
改到100%唔同哂
老細睇完疑惑點解會咁做
你話呢個係屎忽建議既
佢就爆話「吓唔係我講你就信架嘛，而家就係train緊你囉」
然後平時都係功就佢領
鑊就你孭
成功令到成條team都好憎佢

日日著同一件衫

幾個同事都叫左干炒牛河 屌佢個仆街續盒打開睇下邊合最多最靚就揀邊盒

講嘢問嘢無頭無尾，淨係講中間
問多兩句黑口黑面遲吓遞咗信真係屌柒佢

忙到仆街
閪人：喂上星期嗰單嘢搞成點
我：下？邊單先
閪人：咪XXXX嗰單啊，個客又催喇（黑面）

心諗我知閪咩

周圍咳又唔戴口罩既肥婆

女同事日日露波但唔俾屌

人地著咩關你咩事

肥婆

同一款？

靚仔同事日日出現但唔比互含

d野confidential 唔俾得你

未 婚 中 年 肥 閪

永遠女同事/上司特別西，唔小心得罪過佢，以後有排受

真人真事：你條𡃁做緊你個department既野
但佢同你講唔俾得你知

係
5日都係同一個樣
係街撞到都唔會認錯人

取得你信任，一聽到你講上級即刻報串

個畫面好好笑

嘢又唔做，一日到黑淨係識留意人地着咩衫咩乜嘢袋去咗幾耐廁所嘅八婆

拎邊盒就食邊盒 屌佢老母揀喎

成日寸人扮勤力
但大家人生目標唔同
憑咩去judge人？

表達能力差之後屌鳩人聽極都唔明

督背脊，明明都唔關佢事又影響唔到佢，係到要督餐飽！總於見識到咩叫做some people just want to watch the world burn

鍾意儲埋d野等deadline日先黎做
仲要我幫佢趕
知佢做野慢 已經早成個禮拜交比佢睇
佢都係會拖到要比老細嗰日
先睇同要我改野
老細就以為係我改得慢所以咁遲先交
正一仆街

口口聲聲話幫同事維權，一入上司房粒聲唔出，出返嚟話未係時機

放假一日
個同事拎我個folder比人
咩記錄都無mark
第二日返工發現唔見咗

唔見folder好大件事
分分鐘要報驚
成個櫃翻轉搵搵搵

問佢有冇拎過
佢話無
最後
有另外一個同事確認認係佢拎左

最仆街係佢喺我搵到成頭煙
而已經知道係佢拎走左之後
懶關心問：「你 搵 到 未」

真係想一巴掌打落去

本身係行街sales ，一個星期返一兩日公司搞文書野，每次離開office 之前都會清理好自己張枱，但每次返到去，隔離個西女同事都放曬佢啲垃圾野係我張枱痴撚線

office 啲同事見你地少返公司，就會擺曬啲雜物去sales個邊，超無品

成日扮可愛聲既核突肥婆

係公司pantry 刷牙

我新上司同另一個同事係一齊入呢間公司
除咗工事上，都冇咩好傾， 又唔會一齊食飯
但係我覺得佢有啲衰格
然後佢哋成日都夾埋一齊玩我

一開始，佢話主動幫我睇啲要交俾老闆嘅proposal，
睇下啲字眼有冇寫錯, 先叫我再交畀老細
有一次，佢睇完我照交，但老闆發現有好多錯字，要我再交， 然後我對返我原本未畀新上司睇嘅版本， 多咗幾個字眼同銀碼，
老細鬧我嘅時候，佢就同嗰個同事打眼色，
我懷疑佢有心跣我

於是，佢每一次睇完之後，我都會再望多眼，
睇下有冇錯啦， 絕對冇信任可言

大家唔撚理，一聽就仆街要負責，日常

最後個files 點？

好撚忙呀屌佢，將電腦folder 由東南擺去西北面

咁樣都算啦 問題係佢會話番番你乜鳩都唔做先最嬲

哎sor 呢個先係#pointi#wail個file 去左邊

最西係有個女SP同事

做leader但咩撚idea都唔諗 叫D細既去諗 話係比機會D細既學野

你犯咗返工禁忌 無自己做返自己嘢

用十幾年前既standard做野
唔肯用新既standard 因為新舊夾唔到
局住成條team就佢一齊用舊standard
不過上面果堆都唔理就有得佢
我無事無幹有糧出就ok

你咁好笑
人地著同一件衫都覺得人西
唔俾窮?

做野個陣同啲文具文件打交啲閪女人
擺file落枱個下下下都要大大力 比人覺得佢好忙同做到好躁
屌佢我坐隔離真係覺得滋擾到仆街

1. 扮做野 仲要做D唔做D越做越衰 例: 推薦個客用另一個方法去做 但唔諗實際做唔做到 之後推俾你 要你答
2. 講野好長好侵 表達差 冇乜point 10秒就講得完既野拖到勁長勁多故事
3. 唔知點解係要整好多嘈音出黎 又咳又鼻鼾又好大聲咁擺野

初頭入職冇乜野 依家做耐左個人越黎越炆

啱啱畢業大陸閪
搏出位 下下腦細話腦細話
做D 野又成日要人執手尾
男同事面前溫柔細聲女仔面前成隻閪款

講事非

成撚日叫人地全名

「吓唔係我講你就信架嘛，而家就係train緊你囉」
老細咩反應

女人？

佢黑哂面，然後親自再講解一次點做

成日八掛其他同事做緊啲咩 跟住係到指指點點比意見
但又唔係幫手做 純粹想知

男人

但領功個時就乜鳩都話係自己做

仲有一單 我去買叉雞飯 問其他同事要唔要 有兩個同事都要叉燒雞飯 咁果個仆街同事都話要叉雞飯 咁好簡單即係4個叉雞飯啦 買到上去 果條仆街發撚曬爛渣話自己唔食雞 話我買錯 屌佢老母最後有另一個同事食左跟手落去買返盒叉鴨飯比佢 正仆街冚家產

相信喺

黑口黑面on9上司

大大聲話無拎過份嘢
屌返人轉頭
但份嘢喺佢枱面

把聲又尖又嘈 成個pantry都聽到佢講嘢

做到好似好忙
但係其實咩都冇做過

係咪講緊我

同事依家武肺都唔戴口罩 由返工咳到放工

真，最撚怕

日日返都有

hr

揸住雞毛當令箭嘅已婚中女上司
黑口黑面之餘
問佢嘢10樣有9樣唔識
仲要成日鬧走啲新入職同事

我公司有個扮可愛嘅核突肥佬

仲要日日打乞嗤睇住佢噴曬啲口水落文件度

成日話好忙好忙 明明個個都咁多野做
得啦你最忙啦8婆
做野冇承擔 唔肯落決定 明明係ger嚟

唉屌 公司都有隻
仲要係步入中年既未婚豬閪
最慘初初介要跟佢學野....

肥唔肥冇關係
未婚中年嘅女人幾乎都係咁撚閪

比左第二條team follow

中年大肚女上司，唔講清楚啲野點做，問又比佢屌，做完send出街佢又唔check，之後發現錯又屌人「你唔記得我講過要點點點點點？」。忍撚左佢幾次之後直接答佢「我無印象你講過」之後劈炮唔撈 試用期都未過。最後轉左份人工高>20%

好撚冇禮貌

次次女同事入去儲物房我都迫埋入去話揾野 借機背後有意無意賓周磨到佢 手掂到佢抽下水

無盒盒揀晒最靚嘅再砌返一盒已經算係咁

經常指鹿為馬既失憶老細
唔做野周圍吹水既同事
奶鞋奶到上塊閪既同事
講極都唔明重複問幾百次既同事
病假左成年㨂白卡既同事

肥閪女同事做咗癈老GM二奶7年，當正自己係老闆娘。
癈老GM有老婆仔女，老婆仔女唔知佢有二奶。
有次有另一個女同事同GM出去見客，
之後肥閪二奶上車join另一meeting, 當時女同事坐係司機隔離位（GM揸車），肥閪二奶直接吩咐女同事坐後面，但佢同個女同事係同一職級。
肥閪有未期公主癌，同公司另一50幾歲八婆admin圍威喂，齊齊見男同學就姣閪咁，見女同事就閪口閪面玩杯葛，明串暗串驚撚死癈老GM會被人搶咁。個個都好似佢咁做免費雞咩大佬。
GM同肥閪二奶一齊偷其他sales既單，老闆因為唔敢得罪GM唔理，全公司除咗癈老GM,二奶肥閪，八婆admin冇人做得長

肥閪係閪中之霸
點解佢肥? 因為自私、只求一己之欲
食多，超出可食既份量
本身有得食，仲要貪多份
未婚中年閪女人都有啲好樣既
個款係女強人/正宗閪款
未婚中年肥閪，醜過豬八戒
唔止個樣醜，個心都係醜陋既
食動物為生存，佢地係食多無辜既生命
同佢地一身肥膏終生共存
諗起都打冷震，召喚龜頭小嘴ching

男人老狗做到咁

黑邊個先

干炒牛河可以點靚

無人知，不過老細都係聰明人嚟
我覺得佢都係黑緊個老屎忽

成日都講鳩達名句:「我出邊大把野撈, 唔志在」

但做幾呀年都無辭職。

已婚都可以好閪

未婚中老年嘅女人仲恐怖

可能揀多d牛果盒掛

以為自己senior就一定叻啲
明明係佢自己啲英文成pat屎咁就改鳩我啲野
改到句野無verb都試過
最離譜果次自己作撚左個英文字出黎添

有時拎返啲佢之前寫既野 隔一排再比佢改
佢又屌鳩我寫得唔好 話有啲咁既句子架咩
我心入面笑撚到

狂讚女同事，狂屌男同事（仲話自己青頭好純，被人發現d叫雞tg grp有佢）

青，緊係未見識過未婚老女人
一個無人愛既女人先會未結婚
點解未結婚，因為無人愛
點解無人愛，因為性格有問題
性格有問題既人會點
大 撚 獲

冇否定你
但你未見識過已婚都閪到爆嘅女人咋

幫你加返，未婚中年老年 肥 閪
差唔多架啦，時間問題
未婚中年肥閪，下一步就係進化到未婚老年肥閪
有啲薑越老越辣，更閪
有啲到老年，過咗更年期無咁閪
睇佢個人做化啦
見到都要講句阿彌陀佛，願主保佑

佢有人愛，某程度上
已經有人性過無人愛既未婚中年肥閪
已婚閪女人個種mean
同未婚中年閪女人個種，核突賤格腐爛內心無法比較
無人愛因為佢性格有缺陷
性格有缺陷既人，唔會放過身邊既正常人

又唔係喎777都有人愛喎
巴打你邏輯好差

嘩講埋佢
都唔鳩知佢係未恐嚇林生
逼佢結婚、奶閪中出

咁講其實佢都有人性，但只限對自己屋企人
所以全家有bc

無咩點，咪改返正確就交

出嚟做野先發現d人可以為咗保住份工幾衰格

每次臨放工先俾野你做既仆街同事

問佢野講D唔講D
之後做錯左先講其實要點做
仆佢個街

我以前都有個咁既同事
穿左窿都仲著
問題係佢人工唔低
有次頂佢唔順叫佢買過件啦
點知佢話平時阿媽買開,佢係4十歲男人

搲爛腳借錢，當正你有錢係應份要分俾佢咁，要俾人當場屌佢一鑊甘嘅先死死氣收手。

小器又玻璃心又郁手郁腳的男同事

我嗰間都有
跟佢嗰陣讚佢先教多兩句
仲要成日FF自己多仔追
做嘢唔得，喺上頭面前扮哂嘢

死肥西officer rank都唔係著高跟鞋周圍巡

指指點點黑口黑面點人做野 當住人地女朋友隔離坐低吹水

抵你死呀做咁多年都升唔撚到 比晒後生既空降做你老細

點解果個同事要幫佢再買
佢係邊位
由撚得佢唔好食囉

人哋老夫子啫

咁都俾人話西

陳志海 係你啊 死閪佬

咪撚就係 唔撚食咪撚食 最多曬左30蚊(條仆街未比錢)

仲未炒

痴撚線最憎呢啲

個仆街同事日日叫個新仔買保礦力
咁支保礦力10.9 條仆街淨係比10蚊
咁果9蠔子邊撚個出呀？你老母出呀！
最後攪到全公司都知 老細都屌鳩佢

咁撚肉酸

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

唔同department 憑乜嘢叫你幫手

屌笑撚死

如果係自己條𡃁，唔去到好worse 都唔會攪
你得罪咗佢啲乜

是非精
小圈子
八婆圈

呢三個應該大部分香港人都唔會反對

自己睇溜野屌鳩我唔highlight 提佢

但我自己做個陣明明無人幫我highlight 乜事都無

咁似生果舖嘅同事

作咗咩字出嚟？

比親野佢做都話唔識未做過未聽過，教佢個陣又唔記，唔識做唔會睇filing睇下點做，唔會同你講唔識，等到你行過，先話唔識做。

個上司收到咩教扔比你「please follow up 」

又懶又御膊
將自己既工作御比下屬
再屌9下屬做野做得慢！

無咩最西。 最仆街嘅係睇住你死都唔出聲/ 見到佢死好心提佢仲比佢屌

偷公司嘢自己用當係benefit
每次一偷就係400-600蚊

有鑊就你揹
係你背後插你幾刀
自己永遠唔會做錯。錯既永遠都係你。唔撚認錯。扭曲埋你人生價值觀

痴撚線 人地跟開既野我代人地答你

答錯 我咪比人屌到飛起？

你係警狗？

我唔想比人話我越權囉

所有女人都西。

叫 Nancy 夠唔夠西

Old seafood
「我做到既你都要做到！」

對仔同對女兩個態度既西女人
對住女既係咪都屌
對住仔就客客氣氣
食屎啦屌你老母你個人乾

冇親眼見住你部門做野
就以為成個部門都係冇野做
返嚟淨係坐白𢭃人工
重要周圍同人講

你咪就係西同事

你公司本身工時都幾長

g持你

我唔太清楚， 雖然唔會一齊食飯或者傾計，不過都會有打招呼嘅 。不過，佢幫我睇稿其實老闆要佢咁做，可能佢唔想做咪hea睇。我都知佢極多野做，所以平時做完都會check多兩三次，費事加重佢負擔

係呀，文職嚟講都算長，但10個鐘包lunch time
然而我老細成日ot到夜晚10點...

未結婚晚晚係公司OT個d真心閪
仲要養狗，都唔知係咪屋企咩都無先可悲到咁，
真心覺得呢d女人對狗仲有同理心過對人

唔似係好公司嘅行為，al福利呢？

你有冇問過人屌唔屌得先

佢自己覺得凍唔著褸仲熄哂啲冷氣
搞到個office 又焗又熱

擦老細鞋
自己唔食煙 又主動陪老細食煙 期間又講同事壞話
明明first grad 做咗一年半 當正自己係阿姐 真啲阿姐講笑出聲：「威啦，上位啦，啲新人都要同你匯報」
然後佢發脾氣
玩人哋就得 人哋玩佢就唔得
自己玩到過曬火唔尊重人

有project 嘅時間 全世界OT
自己話事放新人走 但又唔頂埋啲嘢做
話比聽日輪班嘅同事（我）負責番

明明自己職位要負責好多樣野 但次次都將d比哂其他同事做 自己就只係做同一樣野 但佢份人工就高過其他人好多

間唔中開會或者傾偈果陣就會拎番自己之前點樣傾到單大野來打飛機 但佢做咁耐就係得一單野叫大 最難頂係佢成日一路講一路發埋d八婆笑聲 好假好銀耳 好想睇佢有日做錯野比人屌爆個西樣

仲有一個同事好撚西 但我唔知係邊個
佢成日偷撚咗我啲雪糕同嘢飲呀屌佢老
飲品已經醒水諗住一凍左就拎返出嚟 咁都比佢快一步

你洗緊杯個陣好撚心急咁企到勁埋係你隔離摺定衫袖拎實隻杯想你快啲洗完

陰濕人

好彩返工撞到就冇乜
但有個又懶又廢又多藉口既人

屌我公司上星期先發生
一撚樣
唔見提貨單 又係要報警
最後個on9搵返

應該都係一齊炒

long sick leave

你老母無俾連登仔屌所以你老母都係仆街

遇親男上司西d 反而女上司好好

日撚日留意你著咩衫用咩袋 有無化妝 個頭有無唔同到
今日著得好唔好睇 覺得你點樣著會好睇啲
琴日又好似著得唔係好 咁襯又好似會靚啲
今日係咪約左人呀 點解化左妝既

我屌你老母咩著咩關你撚事咩死肥婆
不如你顧掂自己照下鏡睇下自己咩樣著成點先再judge人啦好嘛 咁留意人做咩呢其實

制服
Steve Jobs同 Mark Zuckerberg 咁

同老闆上床換升職

仲要一隻接一隻咁養，隻隻都係替代品咁 仲要屋企裝埋cam(有喇叭)，對住部手機bb聲咁叫隻狗起食食飯飲水，控制慾強到呢。。。

將個單字改做啲字

食飯個彈佢會播出黎，局我地讚佢隻狗靚女

佢扮懵 你真傻

呢d通常你應得一次，以後都會來搵你。唔係跟開嘅真係咪撚答。

我呀姐好中意將啲煩野/大project塞曬畀我一個人做，佢自己就輕輕鬆鬆做啲細project。到我有唔明問佢，佢就成日話自己忙唔答我/hea答我。最後啲野有咩乜漏又係話我，然後大大聲話佢幫我做左好多野，仲話而家都唔知邊個係呀姐，等其他同事聽到。搞到我而家返工返到好大壓力，再係咁我真係驚會捱出病

老細不嬲都係咁架啦

你玩野咩

咁可能係我之前好彩遇到啲老細都唔會咁啦
因為我都係第一次工作量多過老細勁多同埋啲野又好冇方向咁越做越冇自信

佢唔西 但蠢
個email CC埋客人
oversea同事: plz tell me where does this box belong to
傻仔: I have no idea

自己理解能力差見識少就怪人哋唔清晰混淆佢
做嘢遇到問題未搞清楚問題係邊就淨係識第一時間大大聲屌同team比較弱勢嘅人話人做錯 之後發現自己柒左又可以厚面皮到當冇事發生
屌人屌到咁大聲但自己做嘢效率低人幾倍又收工前一粒鐘已經坐係度玩電話玩到完場

最憎呢d 幫條八婆執完手尾仲想拎去邀功，扮曬自己有貢獻咁

大緊肚個陣乜都答我上司話唔識做唔做，結果啲野我做哂，因為公司唔炒得大肚婆，大完肚番黎講明要工作時間去泵一個鐘奶（本來公司lunch已經有兩個鐘），一日番6個鍾工都幾爽，仲要大多數時間釣魚/同人吹水，啲野做唔掂咪等人執手尾

R 下水吹姐，肥婆無人理呀嘛

前公司有條八婆
成日嗲老細個仔
每晚同少爺OT就打其他同事毒針
有鑊就賴同事，有功就衝出去領
D客煩她就大吵大鬧

曾經A同事放工後被老細急call翻來
原來條八婆自己唔做野仲篤灰話係A唔盡責

利申:細公司但高峰期一個月走10人
全公司共20幾人

有同事專門篤灰
大講邊個邊個出過去、邊個邊個係自己位貼文宣
又有人專cap ig/fb再email俾高層

好憎呢啲！！
仲要以為自己好醒
明明全世界都知佢蠢

加油呀

我公司都有個睇落似高層d人嘅大陸妹，
明明返九點收七點，佢就成日返12收7，跟住一返嚟就午睡，去到兩點鐘先開工做嘢。仲同上司講日日都準時返工，厚顏無恥。

有上司或者同事過嚟搵佢，佢成日都唔係位，原來係走咗去上面canteen hea。同埋佢做啲嘢又唔好，成日要其他同事執手尾，除咗墨爾本大學畢業，浸大master之外，無咩好野

辦公時間係到unun腳 臨收工叫你同佢傾野
On9真係睬佢都有味